超級大綠帽

其實我地之前差啲就分手，但經過我好努力維系，終於無事，覺得關係仲緊固左。但現實真係好中意作弄人，比我發現左拒出軌。
講返小小background先，呢排屋企裝修就去左女朋友屋企住。咁拒有兩部電話，拒都係搬左無耐，未裝wifi就買多張電話卡當wifi蛋用。第一日我就自己上去，咁你地知去新地方第一樣野要做就緊係connect wifi啦。咁我就用拎部電話connect wifi啦，點知我一開我見到有whatsapp。
所以話好奇害死貓,一開望兩望見到鬼佬問how are you so far？本身無咩野，因為拒本身好多外國人fd,點知越睇越見鬼，見d對話咁flirt既。再睇多d發現原來拒地ons過。呢個都唔係重點，因為拒講過係我地岩岩開始時試過ons,但係係好醉同被迫情況下先會，同我果時對拒唔太上心都係玩下玩下。
但當我睇d對話睇唔出係被迫，拒同個鬼佬講last night was amazing and i just went with your flow. 我當堂打左個特，原來被迫同人仆野會咁撚爽。最搞笑係仲同個鬼佬講feel bad of my small boobs and ass (ps 隻雞有34D)。我真係好心拒啦做雞唔緊要，唔好掉我地香港人架，比人食仲要feel bad話自己細，無病呀。真係抵d 鬼佬話香港女仔cheap。仲同d fd話好正，個鬼佬又高又大隻。諗反話好愛我，唔比其他人掂，真係咩都嘔出黎。
ps,我依家應該點做，我又唔係好想搵酒店，我plan住拒度一個月，其實住唔係問題，但拒好大食，我驚我同仆果時一諗起個鬼佬就起唔到機。我諗好左住完即刻分手，但諗緊爆拒報復定和平分手。有無巴絲指點迷津。

梗係報佢老母復 臭雞

巴打點做，求教

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

簽左

最後一個月屌返夠皮 btw 你放返佢出嚟之前都開名等其他巴打睇路啦

我都想，但驚一諗起個鬼佬

揾個有性病鬼佬色誘佢

拉

想嘔

no condom?????

拒有問個鬼佬，個鬼佬講 used

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖！

臭雞

拒一蚊都無收，臭過雞

見你唔係9up回我，咁我認真啲回你
一開始對你唔坦白當佢重視你，第二次話咩被迫嘅大話已經可以分手，反正以後你心中都有條刺

Where is the photo
I mean
閃卡呢

一散就放佢上lihkg
臭雞不值得留戀

手就分硬，睇下點分

有無cap低啲對話

過埋呢個月先，ps拒身材唔錯係矮d。所以我真係諗唔明比講sorry feel bad。唔同鬼佬條尻真係香d

睇完一下就入撚哂腦，想del都del唔到，點解可以做到咁cheap,平時都成日話多人溝，行街比人了

香港人就緊係報復啦

臭雞 送都唔撚要

但好痛

痛就一定會 但唔可以俾自己痛太耐 因為唔值 你要做嘅野係報仇 報復隻臭雞嘅背叛

點解自己當寳既野係咁cheap

呢個唔係你錯 係佢嘅錯 千其唔好怪責自己

中出即飛啦 你唔驚既話

死臭雞！

試過,依家有…d驚

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

火車撞山窿。jpg

拒乜撚野
係咪唔撚識字

唔係唔信你啊

喂大佬你字打錯晒睇到我眼殘都算
開po講咁多野 圖都無一張
對話圖又好 條女嘅圖都好 你自拍一張放上嚟又好

無圖學咩人開po

sorry,
字又唔識，帽就由頭戴到落腳

搞撚大佢

Sad af

pull

大把好女仔 放手啦 Ching

中出即飛啦

34D咁正
帽都抵啦

我寜可要個32b,但唔會咁cheap,巴打要就拎去

屌枱gif巴打祝你聖誕屌枱快樂

但現實只得31A...
一於精神控制佢當佢性奴咁屌

綠帽唔怕戴 最緊要除得快呀 巴打

拒睇到好撚辛苦

抵我戴綠帽

今晚罰抄1000次佢

咁都記得😂

34D

都係small咋

咁都上熱門

不推文啦

閃卡呢

佢啊屌你老母
學好中文先啦屌

你個名再加你段潮文得閒我就追擊下你

sorry 我出去推文

咩係拒.... 睇得好辛苦

HEE HO HA HAE，我又要跳返隻小丑舞

去台灣

再嚟多一穫，共產黨包玩完，爸打你去做勇士啦，就為下光復香港，光復地球

都係戈句中出即飛，咪當係隻雞屋企住一個月囉，有得食有得住，幾好。

佢咪同你講過有ons過囉
宜家又無keep住
仲想點喎

你開佢what’s app咁佢咪知你睇過？

係我住佢個到先 裝修完分手

佢好小用果部電話，唔理啦，只小佢到依家無話咩，我又扮無野

但佢話佢唔想，果時係鬧交，話我對佢忽冷忽熱，令拒比人有機可乘，我果時真係好内疚，覺得自己累左佢。但睇返對話，佢跟本就好享受，我先覺得咁噁心。

開名 唔好講咁多

我唔會再信任何人

根本性格係咁

放過自己啦

拒夠未？
Feel bad of
中英都唔得 讀多啲書先學人溝34d啦

起嘛有同你自首呀
唔講唔想唔通兜口兜面同你講好鐘意咩

我要屌枱

我直接copy sorry,分手會同拒講學好d英文先比鬼佬屌

咁都講得出口 自己出軌仲賴落你度 從來都覺得移情別戀唔緊要 問題係唔好拖住一個同背著佢出去同其他人咁樣 你老老實實 直接啲 話因為你對我忽冷忽熱 我頂唔順 所以我要分手出去搞搞震 呢樣絕對無問題 係唔應該瞞住人搞搞震仲要賴人

巴打 佢本質真係臭雞嚟㗎 對其他男人講得出呢啲flirty嘢都知佢幾撚淫賤

你都要學好啲中文 佢

知道，又手快快佢佢佢佢

爸打你好慘
拍定片影定相同大家分享啦

呢個月無限中出+拍片影閃卡放上黎啦
Btw真係有好多臭雞

我怕最後心軟

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

陳同佳2.0

中出即飛
放佢上黎，避免有手足中伏

屌你心咩軟
條臭雞自愿出軌 仲要瀨落你道
咁你都忍到？
你唔做任何報復可以
你自己啃得落淡氣咪得

所有野都係隻雞拎黎，唔好講係咪洋腸啦，直頭ons都唔得啦
所以唔好心軟，你放過佢咪即係對自己殘忍

鳩硬心軟？

一諗個鬼佬咩都軟

個鬼佬咩樣先

係大隻係幾型，但成40歳，姐係輸比個uncle,拒同fd分享係用voice messages,拒d笑聲d語氣係幾咁興奮幾咁enjoy。d 内容係咁我個腦度loop，我個人就好似empty左，我唔識形容我呢刻既感覺

佢就返，我唔知點面對佢，繼續笑整宵夜比佢食

u

小d人接貨，算啦，都唔會想識人，想靜下

一晚都未過已經咁 點頂到1月啊
等佢一死翻黎直接爆煲走人好過啦

趁單身學好啲打字

我犯賤，唔捨得走

咁你係應該嬲 繼而化為動力
條女派帽唔抵可憐 唔好心軟呀

哦
咁你同佢講你原諒佢囉
記住講埋唔介意繼續戴綠帽啊

飛啦 死臭雞

Lm
洗唔洗幫你買起條鬼佬？我爛命一條死之前當做翻件好事

即係偷食靜靜雞都算，仲要同人講話好正好enjoy，佢都無諗過你感受
你決定好，諗好左點先同佢灘牌啦
如果你為左慳錢，未諗到點做就扮無野先

佢做到咁，都唔會係有考慮過你感受
咁樣你狠心啲解決，對你都係一件好事
再講而家拍拖都已經係咁樣，遲啲結左婚就好麻煩
同埋偷食係有鋪癮係到，放過佢一次就會有多次

記得影佢閃咭

呢啲臭雞 早死早著

唔係為慳錢, I feel like I'm losing myself. don't know what to do next.

圖呢？拒拒拒！

當sp咁屌咪得

有D女人會乘機發癲 屌尻番你睇佢what’s app

肯定會發生

琴晚中出左一制

屌埋呢個月好走喇

屌完可以問佢 同鬼佬扑野爽d定係同你扑野爽d

不過建議你靜靜地分手就算 驚你比人斬

閃卡 中出即飛，基本野唔洗教

如果想和平分手唔爆拒，係咪好傻仔

唔係想再見亦是朋友，但我只係好攰，唔想再煩

黑警未婚妻俾人強姦咗。。。

你拒夠未?
打返佢字係咪好辛苦?

係男人就即刻爆佢一鋪，即刻飛撚左佢
比西人送完帽仲可以和平分手
抵你呢種垃圾戴帽
正宗東亞病夫
影衰晒港男
咁懦弱抵隻臭雞食西餐啦

咁咪keep住扮唔知囉，有乜所謂，你又有蝕嘅